píšu tě z Prahy .
Bydlím v Praze už jeden měsic , protože studuju češtinu .
Každý den , kromě víkendu studuju češtinu .
Vyučovaní začiná v 9 hodin a končí ve 13 hodin .
V ponděli večer poslouchám rádio .
V útery večer se divám na televizi ve středu v 19 hodin dělám domácí úkol .
Ve čtvrtek v 17.30 půjdu s Monikou do kina .
Od 15 do 18 hodin v pátek obyčejne nakupuju .
Víkend je volný .
Ale v sobotu odnoledne pojedu na výlet na hrad karlštejn .
A v neděli hraju tenis v 15 hodin
Těším se na tebe !
Měj se hezky ! tvoje Eva
